向細銀行借錢有咩缺點

真係諗唔到

冇架
借少少都當大客噉serve
例如創興

你sure人地當你係大客

有，驚壞賬，銀行走左佬或破產

銀行借錢俾客仔
客仔要擔心銀行壞賬

所有銀行都會賣俾追數公司追數，冇乜分別

Sor 我表弟佢文盲

細行低息好多

是但啦
用來借錢姐，低息就得

你問佢借錢
你仲驚佢執笠
你啲邏輯喺邊度
你應該係好想佢執笠
執到連戶口Server都熄埋
想入錢落戶口都入唔到
咁到時你就真係有好大機會唔使還錢